警方表示，至今仍然未能確定8.11在尖沙嘴警署外女士眼部受傷的原因

【Turn a Blind Eye】
警方表示，至今仍然未能確定8.11在尖沙嘴警署外女士眼部受傷的原因，指警方現有的口供與坊間說法所指被布袋彈射傷「似乎有出入」，至於有甚麼出入，警方拒絕提供。

警方指當日射了8粒布袋彈，並不是只由一個警員發射。最後警方再一次希望當日拍攝相片錄像的人以及事主向警方提供資料。

仆街黑警 全香港人睇住直播都話唔係你地射

你地啲伙記自己開心到飛起呀射爆人眼

啲警嫂話射得好 抵死呀

依加中共係背後幫緊你地維護 連真相都改埋, 你地班狗真係唔係人類

黑警 死狗

死黑警 mon po 狗 sir

敢射唔敢認 唔係話做警察維護正義 殺我地都得咩

依加你地呀爺直接幫你地否認呀

睇下你地做狗做到

嗯，所以才要獨立法官來確定

香港警察 笑話

因果由國, 容港治己

冇人覺得離譜?

定已經麻木曬

連登仔 睇清楚

班狗真係失曬權 因為依加連林鄭都唔開得聲

更何況班狗 同 真二哥 同舊二哥

成隊香港黑警 既已由中共控制

想問重要證明個連住布袋彈嘅眼罩係邊

係咪可靠嘅人保存咗

我已經覺得要咁樣先確定到已經係好撚on9

睇到眼火爆

真係痴撚線

射中人個個差佬會唔會認 老虎蟹都話無啦

大家推夠大波未 要令你地熱血沸騰既

仲有依啲 post

睇下女義士比人屈啦

你地仲係度睇女警

連登仔 你地要睇既真正既女人係依度